打FPS GAME(CSGO/PUBG)求KEYBORAD,HEADSET,MOUSE 推介

睇岩左成SET HYPER X 既 [ Alloy FPS( KEYBOARD), Cloud Revolver S (headset), Pulsefire FPS (mouse)] 應該都係2千樓下
* BUDGET 2千樓下
*KEYBORAD見佢有個新版其實係咪只係多個RBG 其他分別唔大?

有冇其他推介 OR 上面呢SET野抵唔抵買?

Headset hyperx cloud ii
Mouse Logitech g403
Keyboard any gateron Black switch

cloud ii
zowie ec2
leopold red
而家cloud ii平咗，應該二千超少少

Revolver s唔好？

reddit有人話個mic無咁好
仲要貴咁多

Apple耳機夠做

Cloud fight呢🤔

係有料 你用垃圾野都贏到啦

尤其係個耳機
dump咁撚多錢落去都唔知做乜
gaming喎，屌啦

agger 比你聽到又點 冇skill咪又係殺唔到

嗱就咁
我又唔同意話用垃圾都贏到
唔通double trigger你又有得用技術搭救咩
只係順手，耐用，少delay就夠，唔好信埋啲gimmick嘢
打機headset最基本要聽到哂所有info
追求音質可以收皮
利申上面就係我而家嘅setup

用緊G903

用緊cloud flight
G403
想換鍵盤

cloud flight

g900

耳機有個mic同surrounding就算
第二就係要舒服
戴幾個鐘座定定 如果個耳機唔舒服真係

利申之前用個百零蚊嘅cheap雞嘢

係呀舒服好緊要，我之前就係因為arctis 7夾頭所以賣咗
打無surround嘅game，唔會開surround
每邊driver數量少過5.1/7.1所需數量=假surround，唔會開surround
真surround太貴，唔會dump錢落去

打fps用有surround嘅耳機係會聽多啲嘢

不過我都係買唔起

上下前後之分呀嘛
畀咁多錢我不如玩耳牛
呢啲嘢個人喜好同選擇啦

mouse 就Logitech 同zowie
keyboard 就corsair 啦 其實都冇咩所謂 總之你覺得好禁就得
但如果要快就mx speed , silver , 同埋 optic switch 最快
耳機就Hyperx 同senheiser

Mouse 就一定係Zowie 用極都唔爛
Keyboard 好睇個人 隨便/ 自己去試

淨係玩csgo/ pubg headset就是但啦
依2隻game 嘅sound system 太廢
如果點都要買嘅就HyperX 同sennhiser

耳機hyperX 其他是鳩但